覺唔覺依家警犬最大問題係選擇性執法

對後生仔一條尺，老野一條尺，大陸人一條尺，香港人一條尺，警犬自己友又一條尺

仲要條尺係無標準，純粹自己/上頭鍾意

但係又有人要求食環對某d小販放生，唔好跟法例捉老人家咁無情

咁到底希望執法部門應該點執法呢

有無人可以講講

不嬲都反小販反老野

哦, 如果一開始掃曬d水貨佬大陸乞衣咁咪冇人屌你唔同尺囉

要求你放你都冇放, 我投訴班大陸喱你就唔撚做

執法呀? 收皮啦

呢位巴打理性

剩係警長女姦男殺論已經睇到警察點執法啦
後生就講乜都不誠實電腦罪
自己人就唔調查

就算唔告你都收你全屋電子器材年幾兩年
告你就仲大獲

之前施SIR起七警底 比人收電腦 就兒童色情
再之前有個港燈員工鬧警察
警察就話佢FB貪玩寫自己係見習督察 仲有張相著警察制服冒警
又收佢電腦
跟住又話佢有兒童色情判左年幾兩年

你話有冇咁啱得咁橋?

不過香港人都抵架
當有自己人比警察無理咁拉既時候
就抵死前抵死後 食住花生事不關己
呢種睇人仆街最開心既低賤人種
係好應該比人打壓

話香港仆街既得老一輩?
後生一輩長江後浪推前浪啊
所以留名睇警察多啲選擇性執法
唔好掂到自己咪得囉

最大問題係支那化

唔明選擇性執法有咩問題
佢係贏家 規矩就係佢地定

on9，食環自己本身都已經選擇性執法
一係你掃曬所有水貨狗，易拉架，一視同仁，唔好淨係掃水販

選擇性執法係源自無能力無資源全面執法
只可以選擇性咁優先執行

咪即係選擇執法囉。屌那媽。